有冇人好後悔中學時代無表白？

做過柒真係好過唔做後悔

我後悔 當初 小學跟女神獨處 而無表白 , 到長大先知原來女神都暗戀我

無 今時今日睇返 好睇無表白 .

好彩

但係你女神做左你大嫂

學生妹妹

去睇求婚大作戰你就明你要做嘅唔係後悔

每次諗返都灰

後悔表咗白

倒返轉就有

講到表左白人地就一定應承咁

我做過來人話你知唔表好過表，除非你有200%把握

唔好以為好浪漫好有型，實質只係好柒，大家冇位落台，不如留返個美好回億比自己

你呢d柒頭 睇死你表左白之後就喊哂口咁話 : 唉早知唔表白啦而家連朋友都無得做 好後悔

表咗
然後比佢女朋友打打

係咩 唔想睇

無

後悔表左

點解要表白，鍾意大家有好感咪一齊
睇得太多愛情戲覺得要表白先可以拍拖？

有

以前中學 日日搭地鐵
都會見到同一個女仔 唔同學校嘅
初時冇咩咁感覺 之後望得佢多 想同佢做朋友
跟住某日突然間痴咗線
走去問佢「不如做個朋友」然後被人拒絕
第二日佢仲帶埋個男同學一齊返學

油頭毒撚表咩撚野白

當年驚瘀驚表白之後連朋友都冇得做
睇住佢拍左幾次拖之後結埋婚
心入面真係有個好大既遺憾
真係寧願當年柒一萬次去表白 就算衰左都唔會有遺憾 有個了斷都好

臨DSE前表過比人reject左
話驚影響成績

入左U後扑完到佢同我表白
我reject左

而家搵錢多過佢